成日都想死 想自己係孤兒

成日係其他人面前扮無事
但成日都諗住死 一D都無野留戀
但係我係獨子 淨係怕父母無人照顧 會好傷心
有時睇新聞聽到佢地話人地D獨仔自殺父母幾傷心就覺自己幾不孝